[Ps4]Monster Hunter World(121)輸了大家 贏了白金又如何~

頭香

騎狗好撚好笑

腳臭

屌你班仆街仲要騎佢

要打兩隻，如果係一大一細就好啦

好殘忍

好想養佢

撚狗咁撚

我都覺得係

隻狗入左地

我想養奇撚多d

慘瓜仔

打狗怎能少了我 咁既feel

13M9_SV4Q0Jjxp_3em5_O5qu6bNuomVzKASHBoy7QZgQ/edit?usp=sharing[url][/url]
乜嘢喺大細金
魔物嘅大細尺寸
大細金有乜用
MHW白金杯需要嘅2種獎杯之一
白金杯有乜用
型

暫時jerry同肥b集會所係
未有小隊既去肥b集會所搵fabby

慘爪細金救濟

大金細金

大嗰隻又唔係好大咋喎

笑死我

大細金一齊出

正常SIZE?

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK
[url]
乜嘢喺大細金
魔物嘅大細尺寸
大細金有乜用
MHW白金杯需要嘅2種獎杯之一
白金杯有乜用
型

暫時jerry同肥b集會所係
未有小隊既去肥b集會所搵fabby

大家又打少兩隻

唔大隻

唔洗刷慘狗了

姐係未刷到白金嘅巴打 可以慢慢黎唔洗急
刷歷古 黑角就得

咪同usj隻大凶豺狼一樣size

但第2隻唔似大喎...?

其實係

把大劍好型 邊把黎

我都唔覺係大金

睇佢地打完有無更新就知了

我都覺

係咪8點先公佈新龍？

關節高唔過人喎

黎緊活動

我之前打嗰啲都係差唔多大，都冇出大金 度大細嗰陣都係差啲就係佢肚下面行得過

係咪未講新怪
岩岩開始追

當我白痴一問
係咪即係話其它龍打活動任會好易出大細金？

大慘瓜真係好大 一睇就知

應該大，但果度斜坡黎所以可能睇落唔覺

係

'耐龍衣裝?

有啊 一陣會再講多次

隻慘爪細隻d定usj大兇豺龍細隻d

把大劍無屬白斬仲要過千攻

終於可以唔使睇班連登仔既大小金post

i mean文字就出左 生放未講

呢把大劍好型 爆氣

仲要20%會心

無擊

打完放煙花

放煙花

洛克人票

有台仔整左把兇柴龍大劍

可以笑下佢了

冇更新大小

佢個ac本身有金啦應該

好似無出大金

佢打完都無大細金

咁應該佢個account之前已經打過 無理由咁細隻都唔更新

岩岩有無人睇到耐龍衣耐?

又黃又柒都用

佢地都有晒大細金 而且可能rehearsal打過

洛克人票有十幾張應該打過好多次

好型

十萬人睇緊
多過隔離LCK

又幾撚過癮

洛克人

隻貓

好鬼得意

好撚得意啊

好cute

把劍真係整硬

睇到

好撚正

好可愛

正到仆街

屈 配匠2都夠用

屌你老母更新咗3次大銀都唔出
好撚嬲呀

隻貓型到呢

4月13

屌...4月

成個月

4月份

有冇人cap左把大劍數值

原來係蜜蜂豬

成個月後先有

on9 仲有成個月無目標

嚟喇！

10XX攻 白斬未滿 睇落應該打到十下既斬味數
配匠一定係長白斬 -10%會心 無屬

Nerf咗解佢老母先嚟出

係咪又要有save先打到洛克人

勁到

出新劍？

DMC型撚到

有個型字都夠

唔好又下個月呀你老味

磁能線 咁會妏成個個都由盾斧轉去大劍

會唔會太勁

係咪得幾把武器唔係全部都有

幾時出外型SKIN呀屌

DMC型撚到 DMC型撚到 DMC型撚到 DMC型撚到 DMC型撚到

好彩我對大劍一向都有愛

DANTE好撚型

有藉口玩大劍啦 又型又勁

咁佢可能有攻擊技加左面板攻喎

有撚用咩 nerf完先出盾斧

講新龍未ar

如果得恐暴龍我屌死佢地

但都個唔係把野既淨數值

好想睇多次dmc條片

啱啱呢個係極限大銀
可以參考下

得恐暴既話會好失望

垃撚圾Capcom
收MHW $200
大型炒冷飯DLC

食左加攻飯

咁你好大機會要屌

淨係把劍係-10%會心

除定褲都得啦

睇黎你攞定碌尻出黎都得

圍爐區

差唔多啦

呢把似屬瓶

練好念力未

見到藍光 應該雷屬來

屌定先都得

如果佢收80蚊出個dlc 有新地圖,我都會屌

盾斧

角龍斧=時代眼淚

睇落5-10下白斬

真係nerf好多咩

只在乎曾經擁有

班友之前笑鳩斬裂神教

成條蛇咁

上個星期砌曬屬性斧
我好興奮呀

加匠3/4唔會長過屍套咩

砲術以外技能對超解傷害效果down
首先廢左無擊/攻擊先

條女好柒

大劍：提升蓄力斬2段，3段的威力以及強蓄力斬2段，3段的威力;

太刀：增加見切的成功判定時間以及判定範圍，提升見切斬的擊中判定，擴大見切斬攻擊時搖桿的判定角度，修正了在氣刃兜割落地之前不出現後仰無效的錯誤;

片手劍：迴旋斬威力提升，在拔刀狀態下也可以抓住楔蟲進行移動;

大錘：蓄力2段挑飛，蓄力2段強挑飛，蓄力3段敲打的氣絕值提升;

狩獵笛：使用自我強化的時候，追加提升自己攻擊力的效果，再次演奏的效果變更為不彈刀與攻擊力提升;

銃槍：斬味在黃斬以下的時候，提升砲擊威力補正值緩和各種龍杭炮與龍擊炮對斬味的消耗，並提升龍杭炮與龍擊炮的威力;

斬擊斧：。零距離解放突刺時，增加耳塞Lv4的效果劍模式下的跳躍屬性解放突刺可以接上零距離解放突刺，並提升零距離解放突刺的威力在騎乘時使用屬性解放終結時不消耗斬味修正使用零距離解放終結後落地之前不出現後仰無效的BUG。

蓄力斧：。蓄力斧的榴彈瓶爆炸所提升的各種攻擊力提升效果降低，炮術技能除外榴彈瓶的超解氣絕值降低，超解以外的瓶種類氣絕值增加強屬性瓶的屬性補正值提升，增加超解的強屬性瓶爆炸時的密度;

操蟲棍：獲得精華時，加強紅白與紅白橙強化的時候攻擊力提升效果延長所有的精華強化效果時間，並且在騎乘時，不減少精華強化效果的剩餘時間;

長槍：成功出發反擊突刺的時候，增加一段時間的後仰無效效果;

雙刀：鬼人化時的迴旋斬與鬼人突進連斬能夠積攢鬼人槽，並且在修正了在鬼人迴避中進行奔跑的話無法接觸鬼人化的BUG;

弓：修正了技能「散彈·剛射強化」技能在使用弓進行爬牆射時能夠疊加兩次效果的BUG，並修正了在使用龍之箭的時候可以通過特殊操作射出限制角度以外的角度。

乜盾斧nerf左？
呢排無玩唔知

位巴打係咪可以屌啦

褲都除埋，唔好淨係得一條新龍

會呀 但我諗我會配匠2

但個case真係唔同
盾斧咁多前置 點同斬裂神教比

其實預左得一隻

其實等咁耐都剩係出一隻龍真係…

照解佢老母

可能玩唔到90%爆up
要加達人煙先得

實好多人棄驚

講座

佢話大型更新
真係有期待多過一隻

含淚超解
希望唔好跌太多 一個瓶打到90我已經滿足

呢個一早預咗喇

抵啦 大劍前置咁多近都係得6百幾
你一下一千仲要keep紅盾

講座 做乜撚

好撚靚 有得屌我會屌兩次

珠都未齊唔洗玩盾斧

大唔大型係比較出黎既姐
咁上幾次更新都冇龍 而家有一條喎
大架啦

班友擺佢上枱

1次算啦 佢仲要俾返錢我

屌兩次咁少

幾時nerf

無炎妃真係講唔過去
要自己條仔比人屠咁ON99咁

大劍前置多？你認真？
斬->肩撞->斬->肩撞->真蓄
唔係同盾斧比呀？

好撚樣衰 又多皺紋

2G之後冇出過
陰鳩公

唉 好灰 我隻祖lon呢

佢如果真係整定左多幾條龍出黎
有咩理由會唔好似恐暴龍咁大大聲宣傳，整定左又收收埋埋懶係驚喜咁有咩好處
咩都哂出黎谷高個銷量好過啦
不過唔代表後續唔會出既，只係應該有排等囉

應該大金

上幾代有玩盾斧既fd都話
解完仲有紅盾係好離譜

你地唔好咁啦
唔靚咪唔好理佢困樣囉
人地無得罪你打份工啫

我諗真係有排啦 佢收費dlc可能會快d既
講真收費我都比啊

近先岩
但講盾斧咪又係斬斬斬儲 超解 有幾多

點解大會唔打黑角龍

連我咁廢都可以用盾斧2分鐘內殺juno 根本太屈

個個玩銃槍都似

岩啊，整得好唔怕收錢
其實而家game咁少課金元素，我感覺真係未必有咁多資金整咁多新龍，所以唔會過份期待

盾斧真係咁勁就唔會淨係第5多人用啦

輸左唔好意思既

件TEE個背隻想點

斬完上樽上紅盾再斬再上樽先有得解一野
大劍快手既打左兩套啦

不如改名做Monster Hunter: Japan算啦

第一多人用係咩 太刀？

見到佢個樣唔知點解會有種對住AIBO既煩燥感

雙刀

太刀啦 古代龍人有講

差唔多最難上手呀ma

好似係雙刀

mh親生仔

第1唔係太刀咩

你自己睇下ta片最多係邊把 除左太刀

但係紅盾都係上一次咋啵

Mh world 應該係講緊新世界 唔係全球

改左了 而家最少人用輕弩

你想佢點搞海外活動姐
始終隻game喺海外冇日本咁瘋狂

就係太屈機先唔用

武器有排講

係咪班人玩奶笛玩到多過輕弩

下 估唔到d笛唔洗封塵

有人話係解新世界 有人話係解全世界可以一齊連機一齊玩

劍斧buff

失望

房???

有埋增彈6個樽 3分鐘唔洗上樽
10秒左右千幾攻 都叫前置多

樓上個幾位係咪除褲屌得啦

充能斧

長槍 成版野得一句

3分鐘上一次

成班響度笑 仲要改埋d on9野

同其他武器比係多喎

唉
Lance無人權

下個情報應該係新龍喇掛

打中晒就係

輕重弩冇加強

全部都有係呢兩隻冇

弓 龍箭個改動係咪講射之前禁L2令到射邊都得呢個？

咁諗 因為本身做得好咪唔駛點改

太刀上紅刃咪仲煩
仲要紅刃完之後都比盾斧屌打

輕弩可以封塵了 擴散都唔再玩了

3分鐘屍套咁大隻都打完了

咁太刀咪仲多

人生重來卷

哦原來岩岩上面改變性就係講呢張野

免費變性卷

銃槍buff黃斬以下好咩

變性

其實正視盾斧太強依個問題係咪好難

大陸game果d 轉樣卷

睇佢改成點囉 反正我就速磨剛刃

免費

三次見切完事啦

邊到有得睇更新左咩
輕弩收左皮?

冇得改名
隻貓仲係比佢食左隻字

可以轉性用4樓條女個look了

玩個pve都要nerf黎nerf去

講難度黎講盾斧係＊ 大劍係＊＊＊ 太刀係＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

輕重弩無修改

佢強在攻守兼備，進攻防守都好top

你三次見切快定拎6個瓶上盾快

係咪BUFF返斬斧??
好想射

因為蟲棍buff左 唔洗再咁悶咁鳩射

仲要有勁盾 行得唔慢 傷害高
除左一開始要上手之外根本屈機

我都想變人妖了
D裝靚太多

同埋原來女角飲完水之後會淫叫

超解超解超解
雖然我唔識玩

我都想改名

BUFF太刀看破斬?
我覺得個有效果時間都夠用喇唔算短,專心少少都出到
BUFF完真係9出都中

實變女
唔想再睇男人著底褲

今集啲裝男靚過女wo

學識左玩之後真係覺得呢把野既存在係破壞平衡 自帶心眼已經幾誇張 打down仲要勁易 又有盾 碌又無delay起身 係招超解易miss之外真係無乜缺點

呢點幾同意 而家已經夠

收刀慢

隻驚太新手向 無左以前個種完左裝都仲有挑戰性既感覺

真個又真

做乜尻

之前唔知邊個巴打用女角 俾我笑佢隻女角個大脾勁撚粗

咁係 唔小心出左斧頭真係唔知做乜春咁

跳舞堅正

佢新果隻舞咁似以前笑毒撚果隻既

用到落黃斬條龍都收皮啦
剛刃白斬一分鐘 條綠斬仲要咁大條
黃斬傷害太低buff龍釘同龍擊好似有啲多餘

玩屬性斧咪仲好 雷effect勁靚

唔想知平衡 我想睇有無新內容啊

屌，條魚唔係細金

等我仲晒時間打

恐暴裝

隻蝴蝶貓同洛克人好正

整易d
老手會屌但都係會玩
反而門檻低左就多左好多未接觸過既人會試下玩

R2一下
再收刀好d

果把 係咪恐暴大劍黎???

女角恐暴

有冇金呀各位

轉任要轉走個鏡頭 會唔會唔止一條新龍想留驚喜

無

公廁樣

冇,但都多謝

放送事故

女裝又係果條淫賤腰帶

Error

ff

有得跳咩菇咩菇fire就正

咁條女係公廁嚟

應該好接近

我覺得我隻周子yu靚女過佢

其實冰弓用鋼龍定風漂好？有無高手可以答到

遊日你game名係咩唔記得

我用鋼 因為想齊技 但係風飄係大力d

盾斧可以轉防守特化
強壁 防性

陣間有無歷戰刷珠團？

岩岩食完飯返黎 出左劍龍未?

想多屬攻 風漂
想多格 鋼龍
最好兩把都有

自從聽到nerf盾斧嘅消息已經接受左
其實呢隻game又唔係pvp
如果話要平衡。。。

好似食屬攻>面版數值？

頭先果場蟲棍
Axxxhunter

係 用埋火龍會心會明顥勁d

你踢波好屎

集會所白毛看板娘轉春裝好靚

因為佢要搞大賽

呀力屎獵人

咁如果隻怪驚冰 變把高攻啲？

一陣你打闘技？

要咁玩點解唔玩槍 盾斧又冇防禦突刺

望到個感嘆號好撚炆

新動作舞match

都冇龍打你整幾撚多勁裝都無用啦

風飄

攻擊對瓶傷害影響下降

風漂 但要配埋火龍兩件

I see 小弟孤陋寡聞

你用雲加戰法控到我柒下柒下

有靈活性

係咪完了吧如無意外
喺街冇睇直播 淨睇討論好似收得皮

想問下冬冬冬其實係咪用黎刷大細金？

仲未睇佢點打祖龍

刷珠刷錢

其實只係nerf角龍斧咋喎
有冇咁慘呀

刷豬

銃槍咁改其實得熔山炮擊流有影響

你諗多左啦

唔係 用黎刷珠

反雲躝

火龍用邊兩件好？ 單件好似有啲廢 但係套裝技能又好勁

訓多陣先

龍又唔buff
剩係buff武器

屌 打恐暴龍未

頭身 但會得返好少格數

BUFF其他就好 角龍咁撚核突

我通常用瘡火頭 加火龍甲

搞緊技術故障

屌你老母牙

大細金係咪有改動？

真

可能個任中左bug

點nerf

恐暴龍出場

咁又要遲多幾個月先見到

受付娘新skin

隻洛克人

值唔值得為左套裝技能用少啲珠？

隻洛克貓真係好過癮

女角係黑色sm裝

恐暴龍女角個身

Eyeball套衫

把劍好醜呀 恐暴龍

呢個真 得幾把係有設計過

有冇野打

咪以前個套
有玩開淫賤裝實認得條倍加腰

nerf左攻擊對榴彈傷害 即係nerf無擊珠囉

恐暴裝好撚正呀
好似麻藥搜查官

新入黎 呢到D巴打咁惡既...

唔只珠 你會無埋juno衫個耐回2
一定做唔到體術5 耐回3
如果你係ta高手 值
唔係 唔係

大劍客制用咩好

係牙 吹咩

係佛B呀

瓜瓜

好撚柒條龍

恐暴龍大劍負會心?

豆后

斬落去個數字係藍色底？

好撚大隻

古樹有搔鳥

疑似大金嘅龍，老是常出現

屌啦星我決撚定重玩....反正都係得個70HR
用撚錯男角真係好撚後悔

不嬲有架喎ching......

魚有大金？

唔駛呀 派變性券呀

乜呀 佢遲d派改樣卷喎ching

負會心

真係唔撚肯定

變性券

一下會心都無

佢痴q左線.jpg

???小隊

條龍唔似難打喎

係熟悉既BGM 真係好有feel

又 死

又死

隻黃咁咁好慘

痴撚線咬咁耐

SM

系統訊息:恐暴龍裝備了村長

見到仍拎住隻大凶豺嚟fing真係好好笑

咬撚住黎同你打

應該好高負會心

又搵賊賊開齋

蒼火任?

長老

嚟緊
求你俾我試

中左落穴都會攻擊

btw恐暴裝

中落穴都可以搞鳩你

係咪其中一招嚟 係咁fing人

大肚婆俾人生吞

入咗

膚

條尾好飄逸

唔係咁ON9下話
恐暴以前集集都係
中高攻
中高龍屬
+10%會心

依家玩負會心?

係咪聽口就有得打

隻大凶豺係咪向前瞬移咗一段距離？

最癲係中左落穴都仲可以還拖

唔係俾細豺撞咩

大細金有無變動?

一個月後

龍息係黑煙效果

真係變口臭

得一條龍仲要等咁耐

恐暴龍裝備了大凶豺龍

耐龍裝衣

唔係下星期四咩

22號

岩岩我都有講 無人SO我

老老實實 , 佢一個月出一隻前作既龍都夠隻GAME玩到MHW2

前日有位巴打開usj，請問今日仲有冇嫁

條兇豺龍比人咬完仲挑佢機

又黎自殺

又黎

隻大凶豺又衝出嚟被隻恐暴當裝備用

我有

拎大劍條女套裝十分很淫賤

B52

仲有隻半古龍黎參戰

恐暴龍>>>>>>ALL

爆鱗有爭地盤了

架兩出場！

爭地盤

好睇

襲警

3060

一下打落扣 3060

終於有人教訓隻仆街

互有勝負

咬撚到仆街

WTF照咬

騷鳥>>豺狼 confirm

架兩同佢55波 垃圾龍

口爆

世界警察 爆鱗龍

我覺得炸兩稍勝一籌

炸兩咁都被咬中

挑完仲可以炸翻佢

完,得一條龍

好似聽到有新裝衣 對龍裝衣

爆鱗打恐暴都夠好睇

但要承認既架兩真係難打過古龍 攻擊力又同古龍不相伯仲

耐龍衣裝

長槍好似好型

成條JER咁

真係得一條龍

有人應你

成碌假9果條係咪槍?

好柒wo

自從有左拔刀弓 無再怕過佢

你條JER綠色架咩

屌你得一條

假尻

仲生刺添

咁玩弓又真係剋到佢仆街既

最後先睇左陣

外觀DLC呢?

用弓屌打佢喎

大型更新

求下唔好係長槍
銃槍好la

拎弓係後面瘋狂做輸出
之後屌柒班近戰行行企企算啦你班垃圾!

達子仲打唔打雀？

抵撚死

得一條龍叫大型更新

咁以後更新舊封面怪係咪會叫超巨型更新

幫手打左條魚先係咪真係咁難

希望佢兩至三個月出條龍留住玩家

認同

利申:垃圾

仲以為有外觀裝買下....

會係一隻新驚

一條

近戰起家深明呢隻野有幾19

出一條龍既大型更新

有冇金

人唔笑狗都吠

back

兩至三個月先出一條 真係棄驚

一個月一條都唔過份啦, 仲要2-3個月一條

ラッシュ大騒動（雙慘爪）完成可做洛克人艾露裝
（任務中有洛克人 8bit BGM）
新動作＋道具＋貼圖：放煙火、花火桶、洛克人貼圖
補充：自己目測第一隻肯定有小金，另一隻有望大金？

唔使睇狗?

兩至三個月食得屎啦

你又知有後續更新

龍得一條都算
連新功能乜柒都冇都好意思叫大型

吹到話大型更新
根本係細Patch, youtube班觀眾瘋狂負評

終於打到人生第一粒英雄弩
諗緊加落邊把都好?
lv3超心屍套斬裂輕弩->加會心?
盾貫重弩->自動回血?
擴散流重弩->加攻?

加落邊把野值得d?

蒼大銀 魚大金

我要蒼火大金

大金嚟，如果畀佢地兩個打撚死條蒼火先就真係喊出嚟

打埋字都唔肯過嚟打條魚先，咩心態

我有幫手打架

哇...好撚大好撚多呀
多謝你呀

執唔執到歷毒？

youtube負皮急速上升

屌

有

我有過黎

另外果位仲瘋狂打緊

d架仔comment

Gapcom不嬲都係咁
以前D紅黑,祖龍都收埋幾個月棄晒game先開

下次見到蒼火大金都唔撚嗌人了

啲人入嚟咁撚自私

無炎妃我都屌到佢仆街

有冇人打歷戰
無去打其他GAME算

你地條魚大金

未出到

兩星期出一條先叫唔過份囉好唔好?
恐暴
金獅
黑龍三兄弟
泡狐
轟龍
迅龍
霸龍
重有金銀火個D亞種龍呢
兩星期出一隻 , 出哂都夠隻驚玩一年半載

下個月第二彈更新

我諗住打到佢訓再過嚟再過返去捉會快啲 梳

我魚大金有左好耐

蒼火咁大隻都唔係金

有第二彈?

咁你地開？

集團式更新

下次唔好嗌其他人 嗌我得架啦

下個月第二彈
真定假啊

係咪見到啲負皮即時補飛

個個比哂負皮先話下個月仲有更新

咁遲先嚟

個更新好大型呀

似啦,

笑撚到我仆街

得一條朴初龍我好失望

jerry你地而家係邊個集會?

比咗負皮youtube

但係出一條恐暴龍已經叫大型更新

下個月又出一條HEA鳩你咪仆街

俾你屌你屌唔屌

試水溫 唔對路即刻話有第二彈

一個月一條我又唔區呀

我係newbie個個

銃槍：斬味在黃斬以下的時候，提升砲擊威力補正值緩和各種龍杭炮與龍擊炮對斬味的消耗，並提升龍杭炮與龍擊炮的威力

不如佢出番擴4先la

一個月一條算好啦

同switch個系統5.0”大”update有意曲同工之妙

啲日本仔屌到

如果佢啲龍嘅模組一set一樣應該可以一個月一隻嘅

一陣逼到個每半個月出一條俾你

我屌撚死佢

個更新咪就係但丁咯
邊有咁多龍你屠

👎👎👎👎👎👎👎👎👎👎👎👎👎👎👎👎👎👎👎👎👎👎👎👎

無skin

石仔梳

可唔可以比多次code 斷左線

係喎屌

每個月求其出條龍hea尻我地都好

下次唔好

咪又係垃圾更新

擠牙膏

想佢出黑蝕龍

3WcHREWzCHHj

幻化又冇
SKIN又冇
唔想再著垃圾混裝外觀啊我屌你老母啊

開機跳完咩菇咩菇fire就熄機

你除左龍晶仲差咩牙

畀佢Pair雙格嚟做主武我就GUR喇

賣得咁好 換嚟係一條龍 我屌你

諗緊點落收費DLC呀

下次唔敢啦

邊到有講下個月第二彈?
日文講?

睇完無心情玩

岩岩開返PSP 黎打超迷你大怪鳥DL任

其實個大型更新係放煙花同跳舞

我想比錢都冇得比啊

轉會玩住Bloodborne算

同一個模組 出番一角龍白角龍出黎刷大細金先啦

我入唔到個大金魚好唔開心

yes

快D落啦 出隻G會所我買呀

睇完等龍晶同瘴氣大集會算

其實係變性

仲要加埋生態互動既話一個月一隻又真係唔區

佢都唔知大把人唔care錢

By the way，Capcom快啲死掂個G位解放仲好

我唔柅再繼續歷古歷古歷古歷古呀

YES 沖完涼玩下先

其實岩岩隻架兩睇到我都扯扯地 出多d爭地啦

隻恐暴龍食曬全部

出一角要出埋盾蟹

可能恐暴銃/之後既DLC怪 就係擴4

大石巴打睇緊咩, 我諗緊hea 睇下細火魚/ 青蛙/ 爆捶

上個星期已經課定200$入PSN
屌佢老味唔撚出

打到邊？我都想撚下佢

牙鳥入我毒妖鳥?

Devil may cry skin點拎有冇講？

想睇同其他3隻古龍打
不過佢唔跳係咪淨係留係森林 如果係得鋼龍同佢打

好多負皮

二週左 打緊迷宮

鳥巴你入嚟食下詐糊

九成同阿羅E一樣係打卷全套裝

可能鋼龍出現佢就唔出現添。。。。

老是常出現

玩左5分鐘都無

迷宮其實有無劇情？無劇情其實唔係好想玩 打到個人訓唔到教

日本仔課金都咁狼死
呢d又真係好少錢

海島地圖應該有蟹掛

收錢都唔緊要,你出多d龍先得架
得30條半個月都打晒啦
又話繁殖期,你出幾隻搔鳥亞種仲要春季限時已經夠你玩幾個月啦

諗諗下, 係咪傳統斬銃多數都係放4

印象中放射啲斬味通常好啲

即係又要買佢隻game先可以開任？！

this is big?

細魚細蒼雙岩細爆

咁矛盾既 30隻半個月
幾隻就幾個月

下個月如果有新龍應該一早宣傳定啦
應該又係d合作

根本班友捉唔到老玩家想點 , 一尾照顧新玩家

尋晚我打鋼龍見到JUNO 飛埋黎打完一拳1000幾 , 之後再炒多野3000幾我幾乎震精

我都玩bloodborn 先

反正遲下 有瘴氣同龍晶活動

依家都係差炎王同馬仔大金

鬥技又爭5場

入得？日文名？

等等…鳥巴未覆機

跟

都係果句 你有心打既佢出1000條都會有人打哂

有機會 , 佢下個月好似有翻炒作 DMC合集出

出得一條龍

你打主線？？？

我hea 睇下呢啲

依家唔似以前psp同3ds 要出街食

個個係屋企打,又快又可亂入

1000隻龍都會人屠

有主線冇既boss同獎杯

恐暴不嬲通街走點會得森林

鳥巴唔覆我，你地自便入啦

可唔可以俾個位我？

咩任有得睇

屌原來今日出
我PS3 買完依家唔撚係又要買下話

希望有生之年可以睇到金獅同恐暴打架

no im coming

膚左但唔見你入

...

唔記得啦 , 咁岩打寶玉 , 街埸黎好似

我諗要G啦,依家一隻牙獸種都無

有冇連登小隊入

你未講呢句已經比人入哂

咁不了 其實佢故事唔錯 不過真係玩到我訓唔到教 打爆左就算了

算喇我冇呢個福

點解訓唔到 個feel太黑暗 ?

歷戰恐暴可唔可以當hr50
我唔想再對住個4隻野了

肥b訓左 明天請早

我幫你睇下 達子有任但係我唔識睇毒雀

HR30 歷戰

人就係咁自私

我game都未入

依家見到mhw 有瘴同龍晶活動 真係連打大細金衝動都冇埋

可能淨係打馬同炎王就算

Okay
Btw有冇歷戰團

有冇賴人包

今次放送講咩

係 同埋我好細膽 。。。死都算但係肉酸野真係攪唔店

3000傷

咁你玩下bb都唔錯 佢個故事其實幾簡單 不過都幾難一個人睇明哂

新手想打鬥技，有冇人幫幫手？想整天上天下

佢話十六夜bb係雞係公廁

如果dark soul 3拎左白金,打bloodborn咪可以輕鬆爆機

各3000傷

多人模式係咁 角龍打交都扣3000

個個都轉會bb

大金 估到

我屌你呀

達b
我愛你 好彩入得切

已白金

無玩ds3 原本係覺得打100個鐘會太長 點知我打mhw打撚左600個鐘

渣ga

特登上嚟睇你入唔入到石仔場

點跟....

可以轉戰返馬仔蒼火了

同埋打到dlc我朋友無買 一個人打真係驚驚豬＞＜可能遲d都會r 巴打陪我打埋

個更新真係好大型

仲要冇下次更新預告

應該可以當end game

可以放心等mhwg

繼續幫你睇馬仔先 睇到10點就訓了 已經眼眼地訓

啱先魚有冇大？

都真係淨係更一條咁大把

我bb 完全0經驗 見佢免費先dw黎玩下(雖然之前已經想玩)
btw bb定ds難d

唔係話4月有第2彈大型更新直播咩

好呀 聽日再打

im ready

朋友話bb難d

今晚制作組要OT了

個個都棄咁我唯有單機

無，估唔到貢撚大條都無

邊到有講4月第2彈更新?

想問下3隻相機同3兄弟會唔會出大細金?

其實現實來講一個月一隻現實D 所以其實無咩期待
個引擎轉左 要設計/重做一條龍其實好浪費時間 重要做生態的話就係煩上加煩
之後每條龍會有對應裝備 我估都係需要時間

但連亞種都唔出就真係... 明明換隻色 求其轉下攻擊模式 (加速,加攻,加血,負面效果)，再有誠意D加番一招半招都重得 裝一樣係換隻色就得

但係bb個難度曲線係 極高＞中等＞好容易
ds3話係容易＞中等＞極高

呢個任有冇魚

有無歷古團

細魚點睇？

打到血月個壓力好撚大

bb>ds3

我唔會棄
但要刷英雄石

馬仔岩唔岩？幫達子睇埋大細升hr

我見巴哈有寫話製作人直播最後喊話 「第二彈大型更新，請期待四月的直播！」

歷古/30都得 想刷珠同龍脈石洗珠

最後班友見到LIVE勁多負皮, 條友個樣驚撚到補飛口講

難唔難睇人
不過講鐘意
我鐘意bb多d
風格賠戰鬥都係

想跟

呢個問題又世界大戰

恐暴預告片播咗三個月先出佢一隻，
下次個更新連預告片都冇，唔使抱太多期望喇

肥b個集會

有冇人要刷鬥技？

新手ok?

出亞種有冇機呢

有冇小隊招人？

桐谷呢？

da1>bb>ds3

金銀火 , 依D咁簡單易出既龍佢都唔整左先真係講唔通

出得一條龍同我講大型

見到話數29.5步

比個code我過黎

我冇馬仔任

冇得睇

沒有期望 沒有傷害

btw 睇到巴哈講 個女主持漏口話4月有第二彈 仲碎碎念 慘了慘了

4vdCGBtKB8yk

差兩隻 求下你今晚俾我齊咗佢

太刀既我準備又可以回歸大家

ds 真係可以卡到2046

當年有幾隻boss 卡到我想喊

白金情況仲大獲mhw

出得龍又要出裝 又要諗d裝有咩技
D技出黎有冇人會用

條女漏口風 返後台比其他三個男既輪

7e4B8AhZN8h8 ?

邊2隻 毒妖?

大黑角有無人要？

我有幾個既 你要唔要同我一齊打一陣

潛水3千米

奶佢粒墨

有冇屍套，順便解每星期任務

馬仔我都有好多

唔係啦轉左

唔知係咪load save完啲任都係一樣結果
我轉返其他?

仲記唔記得我

目測算
馬仔唔想打

爬文先

咁好啦我自己打

呢隻係咪細金
定真係要掂到頭先算

3太易了，重武屈怪，傭兵刀屈王
難少少得修女

有？

一般都掂到頭

大魚大青蛙

入黎 axxxhunter

充能斧係咪減弱咗好多？

受唔受低HR既我

開左屍套 fabby小隊

大魚真係boss黎 青蛙都仲可以滅族

好快

我入咗

唔細

join左 メイロセ

可以試 我個陣都冇掂到 on99
唔太準

依家真係首要打埋毒鳥馬仔同炎王金先
其實真係等活動

我幫你打住先

我追極都唔俾細

屍套-1

嘩 真係好撚大型既更新wo

-1?

求曲

有殺錯冇放過

係newbie小隊嘅巴打見到男優名開嘅任隨便入
我旨在清任

我地一齊打 求carry

29.5步

原來2人

Coming

巴打 我用住弓先 死得多就換返

屍套淨係識用太刀同輕弩打

呢個方法唔好

屍套用咩打都屌打佢啦

輕弩之前玩過....好似好細力就冇玩 唔識玩

我把角龍盾斧呀

乜撚野大細金果d, 煩撚到
想入黎睇下有咩更新，點知係小圈子post

第一日先知小圈子post咩

殺左
呢隻488CM
差DD

蒼火細金 石仔係咪要 呢隻同岩先隻細金差唔多
2人任嚟 得1個位 newbie小隊

咁我有咩幫到你呀

你地咪好爽

有無大金

多謝巴打先 不過可惜冇

冇金

唔應我我quit架啦

你班人圍爐到人地唔鋸啦

點解唔開返個小圈子大細金約戰區

冇 不過都多謝你分享

有金我會叫人

屌穿咗鐘乳石都無

極限大銀

由post10幾圍到121喇

嚟緊

ok

系😂下次開

呢度咪係羅ching

岩岩跟住佛爺出左

有冇巴打知大金飛雷點睇

只係想知有咩更新點解唔去巴哈

thx for suggestion

由本身4個人圍到一個半小隊都係圈子 個圈子仲小唔小

連登獨兒仔

條尾好撚巨

新手無人權 我都想刷大細金
班小圈子好自私 自己刷完白金又幫人刷

點解唔問capcom

有冇巴打知 大細金魚 點樣睇

+1

呢次update大型到得一隻怪

馬仔－1

爆炸金魚我都唔知點睇大種

要求唔高 今晚刷到隻撚魚細金已經好滿足

我

意見接受 態度照舊

仲有冇大細金有位

試多次 ？有機會大金 黑角 2人任

我入唔入得

我可以入？

追POST都有講更新左D咩啦
耐龍衣裝呀 係耐龍衣裝呀
武器可以自己去返自己玩果隻武睇
同埋個更新咁垃圾 知同唔知無分別

BTW 耐龍衣裝呀屌你

唔識點講, 但一眼就會知係

其實耐龍有咩用 打燈燈用？

真係細金

有無

怨氣佛

我冇 繼續

恐暴龍嘴炮有龍屬

恐暴招噴火

我要大我果啲就全部咁細 你要細果啲就全部咁大
今日幫左第3位巴打攞細金

有冥燈龍完全體

又強弓

終極讀心，想要細金就出大，想要大金就出細

我係出親都大銀
分又難分
條火魚又難打又多血

明明有小隊 都唔知點解仲要上嚟圍爐

sorry jerry

嘻 其實mhw仲係好有挑戰性 希望大家唔好棄驚

頭先連續兩大銀
嬲撚到

點解唔用遠攻

管理調查仼務係咪一定要一個一個咁delete

一跳就電死

好小事 我第一貓添

你個會好多人 係咪好撚開心呢

係咪3WcHREWzCHHj

有無得排隊？

到時又入唔到

想入小隊要但搵唔到肥b

點 撚 解 我 又 入 唔 翻 啊

成個po都係講緊大細金 生放送就一齊傾生放送
新手問野又有人答
得你兩個屌 都唔知邊個先係圍爐

得弓但冇整火弓

當然可以

真係好撚煩. 日撚日大細金

個臭b唔知又去左邊樹

都係冇 加油

我試下走睇下你入唔入到

傾咩先煩唔到您

應該唔關你事啊 頭先有試過同你出現響同一個集會

佢好似訓緊
Btw肥b只有55kg

今早出咗
佢想揸流攤嘅時候點算

負皮是佢比的

今次ok

都係冇

減肥啦

傾隻驚既內容都煩 你唔去隔離lol屌？

屌 一入黎就斷線

又想做伸手黨又懶得爬文 咪屌下囉
十分十廢老

真係好撚煩，日撚日歷古歷古

真係好撚煩，日撚日打芒亨

鋼龍寶玉打咩出

noname子 我地睇完唔係就走

打capcom

個場鎖死咗大銀

今次又點？
好似近過上一張

jer你地打唔打馬仔 我有歷戰3格馬仔 順面刷埋大細?

哦 以為我連線有問題

隔離班人咪仲小圈子

我見你地入曬先quit

呢張有機

ok啊 我幫達子睇大馬咋

hi qri

咁照殺

50步

唔出聲唔代表唔覺得你地煩

淨睇唔打 ?

打佢老母
細閪馬真係少少疑似都要殺

點解又去左分流既 自己個小隊都入唔到呢隻驚係咪on撚9嫁

你地真係好撚煩，日撚日係芒亨post傾芒亨

咁傾咩先唔煩

隔離班人係邊班

好似full左先分流？

mhxx

xx?

打丫 係大馬就叫埋達子 唔係大細馬就殺左佢

jerry大大

佢地想學術討論掛 講下龍生態 1秒幾多dam

7mN4sjYDCaT4 奇撚-2 順便大細

鳥巴入嚟試試佢？

原來係咁 又會咁攪笑既mhxx覺得mhw既人煩 ？咁玩bb既人會唔會覺得玩ds3既人好煩？唔同驚黎嫁啵

諗起上次打麒麟比人post片上黎屌

有冇位

不如傾下主線 有無人教我打泥魚龍

1個位咋

嘜柒都好過大細金啦, 我又唔拎白金杯既.....
成日問問問係咪大金, 唔撚識上網睇咩有圖又有片, 成班都碌柒黎

如果佢update到可以多選或者可以sort
我即刻會射

好賤啊

我好興奮呀～～太刀見切全面buff btw辣撒小圈子可恥，我一個人杯晒你地

問你地傾咩先唔傾先又唔答 咁我有咩可以幫到你呀

7enjz8uGdmcC先岩

7mN4sjYDCaT4 房full左?

7enjz8uGdmcC

收檔啦, 入返武器post好過

咁而家得返大細金玩嘛，唔通仲傾邊條龍點打咩

仲以為你派下膠 原來你認真 其實你有其他野講都會有人同你傾嫁 討論區就係乜春都講嫁麻 人地講野你唔岩聽做咩咁執著

係鐵壁珠
我要強逼珠

你唔拎唔代表呢到巴打唔多喎 你咁講有咩資料上網係睇唔到😂😂

最撚on9係睇住佢地係度約戰仲要文字直播埋 留言都費事

我打到佢訓教
有冇人黎食白果？

jerry你去左邊

想join

- u wor jerry 8enjz8uGdmcC

我都想知我去左邊 入極都入唔到 係咁話我連線失敗

嗯

原來係武器區

咁呢樣又真 傾大細冇咩所謂 但屌那星日日loop呢隻大金 入黎？
都唔知做乜

大細奇撚 仲有冇位

7enjz8uGdmcC
...
我係咁打錯code

sor 炸死左黑角

9點45分再冇人入就殺

梳呀 巴打又食白果

不過差好少

Qri係???

入左

屌下個po開兩個po囉，一個小圈子圈爐屌大細金，繼續[122],一個就game入面啲野先好留言，重開[1]

到時又有人屌開咁鳩多個po做乜撚

但係咁咪有4個人？見到隻大都叫唔到達子黎

唔緊要 你地打啦

大細都要

你唔拎=人地都唔可以拎=唔可以傾

我見唔到你既

我入左信我巴打房

BTW你果隻似大金?

差成二十隻 點gun

黎緊活動一炮過清

但係我齊左 我係黎幫你嫁

打你老母大細金咩 唔比打 收聲

無得quit比佢打嫁 個位你入左就無左嫁啦

ok你地繼續

接左任了

算啦 等有活動先狂追

巴打唔使打闘技？？搵咗你好耐

想傾武又唔自己開話題 跟手屌柒人

你想傾咩我陪您啦

真係好撚煩，日撚日係芒亨post傾芒亨 收聲

原來係你巴打

7enjz8uGdmcC

我差6,7場

遊戲台有咩POST係比較正常唔會比人屌小圈子
我意思係開到第百幾個POST果D

達子係咪打 唔係就我打

奇撚5個人係集會但係得3個接任

覺得你地煩既都唔係mhxx post既人
佢地係純粹拎存在感only

係呀 sor冇汁腳印

終於上水

有冇Ching打鬥技？

你地打啦

有冇料到

睇見大細金貼集會no.就差唔多

冇

lol啦

qri係咁講野好攪笑

屌你

我返緊嚟啦，有冇人受我挽

5分鐘後內入

想睇精華去巴哈啦on9

信我巴打係我係連登見過第一個開咪打既人

一場出細爆

好彩我成日去武器區度小圈子啫

仲莉法巴

之前刷歷古果陣又無人屌成版歷古好煩架喎 真係奇怪

打字咁煩 個on9 keyboard

我琴晚同屋企人講野都俾人聽哂

同你打到10點

有聲聽好親切

大劍雙刀po台主子

我都有開咪咳架

其實都幾開心 有d似以前拎住部機當面屌住黎打咁

遊日巴你差幾多場鬥技??

難怪佢唔屌你啦